活在娑婆世界的各位

活在忍土，人忍受社會，忍受不公，忍受迷網，忍受病痛，忍受執著，忍受幻想，忍受家人，忍受朋友，忍受自己，忍受陌生人，忍受恐懼，忍受生活，忍受生存......

不如死左佢啦，但係又會輪迴去返個世界繼續忍受。

地獄，我們正踏在此地。

自殺死咗咪喺度loop自殺，直至本來陽壽完結為止

就算唔係自殺，都係繼續輪迴做返人，死再活再死再活，咁樣不斷冇止境咁輪迴，地獄可能就係咁

你就想，可能重有更痛苦嘅地獄等住做錯事嘅人

地獄一年,等如人間一萬年。
上次台灣蘋果有講